(免login投票) 支持反蒙面法？

From 藍c group:

本來79%支持反蒙面法，但依家比連登仔call馬投反對拉低左😤，轉出去叫多d人投唔該🙇🏻‍♀🙇🏻‍♀

我就幫你轉出去

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Done